【走定唔走】歸納出香港而家多種人

1.
平時吃喝換樂，
而家都係吃喝玩樂。

2.
香港只會愈嚟愈好，
因為有同志們支持。

3.
知道未來愈嚟愈差，
但係走咗揾唔返而家人工。

4.
知道未來愈嚟愈差，
自己都係揾一萬幾千，
但係擔心過到去融入唔到。

5.
知道未來愈嚟愈差，
自己已經冇嘢可以輸，
把握機會一定走。

6.
已經到咗生死存亡問題，
走就一定走硬，
盡最大努力拎到幾多有幾多就走。

7.
已經到咗生死存亡問題，
但係生於斯長於斯，
香港是我家，留守。

你係邊種?

4

歡迎補充

7

4+7

6.
已經到咗生死存亡問題，
走就一定走硬，
盡最大努力拎到幾多有幾多就走。

4, 5

介乎4,5

5,6

想走因為唔放心屋企人
不過唔後悔，唔覺得留係到就係絕路

唔好同我爭洗大餅
熟練技工

2
我要攬住祖國同胞同歸於盡

請問誠哥係邊種?

4,7

1+4

5

第4種

類似 六道仙人
無視忍術

一定係6

3同7，人又老錢又無又有老豆老母

1+7

已經係外國幾年黎一直想翻香港完夢
成件事亂晒 好矛盾

3 + 7